召集而家係胡志明市的面孔

今日岩岩到，有冇巴絲出黎食個飯